牛涮x問題

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比

是咁的
早排食牛涮x
4個人
但佢次次都來兩碟
我想問下
唔係應該一人一碟既咩？？？
點解會係四個人兩碟
定係我可以要求佢再比多兩碟？

可以再叫架 無記錯佢係做放題架嘛

不過我都好耐無食唔知有無改咗

我知啊 但係佢每次淨係黎兩碟喎

任嗌架喎

吓 任嗌咖喎

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

可能公司叫佢哋咁做 怕啲肉放得耐呱
我通常佢一嚟兩碟我全部掉晒落煲 又叫佢拎兩碟囉

巴打你。。。。。

乜事

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟

你同佢講"4牛"試下
利申兩個人食開
"碟牛"=1碟, "2牛"=2碟